[經典共賞] 牛仔 • 古着• Workwear • 軍褸 • Country Style (12)

巴打們繼續！

[經典褸款共賞] 牛仔褸 • Workwear • 軍褸 • Country Jacket

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 軍褸 • Country Style (2)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 軍褸 • Country Style (3)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 軍褸 • Country Style (4)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 軍褸 • Country Style (5)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 軍褸 • Country Style (6)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 軍褸 • Country Style (7)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 軍褸 • Country Style (8)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 軍褸 • Country Style (9)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 軍褸 • Country Style (10)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 軍褸 • Country Style (11)

上一post 錯巴東京斬獲好正！

下轉到紅巴你

我決定左今次去京阪只入古着 唔買新野。

LM

等連登古著推廣大使紅巴報告

我邊係呀，我只係立立雜雜乜都有d。 都係係度學野。

剩係堅持開post已經夠
不過真心越黎越多巴打肯分享自己啲好野
討論風氣良好

yes yes

lm學野

我又入左對Tricker’s

$2300 免運我真係忍唔到。

又入

我都唔想，但女朋友話一年先一次black friday, 唔入又後悔

都話左你晤係要買衣櫃，係要買屋先真

買左條中古未使用品the flat head
第一條日牛竟然唔係桃

咁平
邊度入？

又引人入

good choice !!!

Matchesfashion

入啦，但要快手。

桃背心幾正 又唔貴

巴打兩條毛係？

Shadow selvedge Jacket
U記牛
German Trainer

vintage german trainer ?

唔係

啱啱去完東京
除左係hw dog & co買左頂帽就冇
但碼宿Ber Ber Jin 推介大家去！
佢有啲Ralph Lauren handknit cardigan 好正！
雖然好貴

巴打件chore jacket 係wool定denim?
佢件indigo wool chore jacket 都好正咁

應該係Goros , 舊版點金XL

陳年Goro’s

Wool嚟呀
件嘢係好正
佢比一般chore jacket 短身
當外套著又得 扣晒鈕就咁著又得
玩layering又得

我有件denim 好硬
著左兩年都冇乜色落
呢啲天氣著一流

我都差唔多著咗兩年
得袖位有啲色落
其實好想買埋佢嘅綠色同灰色嘅chore
但係呢兩年都冇出過

灰色wool係幾正
早幾年佢有出白+藍bandana 都好想買 可惜而家唔出

已經無晒size

原來我件桃褸係12年12月買，計返都著左6年

好好J

之前旅行買左件tellason牛仔外套
好鬼硬，想問有咩方法快速變軟

有冇巴打知札幌狸小路個頭有咩正既古著店

Chore coat 應該買pointer brand 定railcar fine goods?

BBJ D野正就正但好貴
試完上ebay重實際

係muji 揾到本幾年前別冊

仲入件褸，幾好襯牛

其實佢d定價算公道啦

冷衫 u記
tee japan Blue
褲 u記
鞋 berwick
終於有Loafer著

仲有排著 人愈大愈偏向買鐘意呢類襟著嘅服飾 每件衫褲鞋愈著愈有自己嘅故事。

我接受到用$3-4000買皮Boot，但接受唔到用千幾數買對潮款波鞋

多謝巴打打J 著下著下就著成咁，急唔黎

日本皇室傳統婚禮，美女絢子女王今嫁平民脫離皇籍

新朗著古董禮服

好難一件著到老，好快就心思思入多啲貨

玩左vintage野一年左右
冇咁多位巴打咁多收藏品
仲記得第一次就俾件FW work cost 吸引就落左坑

今日見天氣凍啲即刻拎出黎著
Freewheelers Ironalls Work Coat
Freewheelers Highballer Hunting Work Shirt
Workware chino
Brother bridge Apron Shoes

Vintage Chimayo Deerskin purse rare item

有冇巴打係END 買過Barbour Ashby ?
XS=34? S=36? 唔係好識分

Size S=36?

Can I ask your tg?

一路入一路着

eBay 都唔一定搵到啦

xs＝36，s＝38 唔好買錯呀
呢個網有自己度過：

我上淘寶見到有d賣家有用實物度過都係同呢個網差唔多

我4月先開始買

就算tag個size一樣
實際尺寸都有可能唔同 condition又唔同
遇到心頭好又負擔到 即殺啦

屌你唔講自己一次入幾多

其實入二手野同一手復刻野用嘅錢真係差好遠
一手復刻，deadatock可能三四千已經頂budget
但入二手合眼緣岩size真係會無視價格狗衝

唔覺意姐

都係赤鋒街架啦 你google加埋古著2個字即彈十幾間
另外70s vintage, rolling on你都可以fb ig望下
其實台中台南仲多

情難自禁

返到香港就唔捨得買

係香港冇新界，九龍，香港同離島限牛嘅錯！

多謝指教

題外話，如果真係好想上網買
Tabi Vintage係非常好嘅選擇
佢可以計哂cm，影哂相 自己做埋衣架你睇
我都買過幾次野

見modern times 20% off
最後一刻入左個filson 袋返工用

入得開心啲

有take 5既限

一日換一條

cls

Babour bedale jacket 36 有無人有興趣

Sage色1900

好正

係街見到高大眼鏡桃限牛
大家知咩事啦

行埋去摸下個桃

聽日應該著到bedale啦

周街望人屎忽

題外話 想搵啲causal d既skinny 西褲可以去邊搵
想整條黎襯下啲褸

好痴線

我買u記

Benny store有返Jelado
我都有入過西褲款幾好

你真係除左限牛就U記

平靚正麻

你岩
訓先 岩岩執完行李九點要起身返工

我洗緊牛仔褲

屌半夜洗牛咩玩法

屋企人去左旅行先敢洗

笑死我 好唔見得光
人地個仔偷偷地係廁所洗牛啊

上次連洗5條已經比人屌

你個pk仔 成個廁所都係牛

係呀 個浴缸藍晒

藍染

一日洗一條

我用桶浸咋

今次一次過洗三條

有冇試過用洗牛粉洗

我起桃買左支洗衣液

唔怕淋咩

咩淋？

洗衣液洗過牛感覺上會淋過以前

我未試過

等朝早讓專業的來回答

但已經洗緊

賽後報告囉

無事既

等睇report
我次次都淨係用清水洗

係甩少左色既

其實晾牛倒唔倒吊好

我不嬲吊住個皮帶耳

我見有啲係夾住褲腳

個人中意啦

好易認

右手邊好搶眼

[img]

今朝出門得16、17度

睇唔到圖

巴打巧型

好掂！

我有7對boot
其實已經可以著成世

我用開武士個隻, 1盒有排用

但武士隻味有d 衰。

今日返酒店又有雨可以著下Barbour

好型

型乜鬼
懶到袋都冇拎 原本想拎個ll bean單肩工事包

聞慣左我覺得OK
我仲會加少少滴露衣物消毒液落去一齊機洗

想買牛仔褸(type2)咩牌最高汁?

Brother bridge Apron Shoes好靚

有無圖睇真的？

Warehouse，Freewheelers，Momotaro

不過今次唔係去東京, 希望搵到freewheelers

大阪有，Mcfly

我前前後後入左3對boot...仲想入多Engineer Boot

留意返細dealer冇稅退

件Vest用黎遮肚腩

yes, MARK左呢間
不過成日怕呢D細鋪可能唔太多貨

上次去東京撞正星期3去freewheelers, 無開
最記得行過去好Q遠

上次都見到金巴想入新野

依問好多，係唔太多34 size
不過北堀江你都要預少少時間行過去

有SIZE又岩就9衝了

Flat Head

今年唔再買上身衫

個頭都OK, 算集中

岩呀 我上次就入左兩件裇

你由南堀頭開始行都夠玩大半日

多數都預行街1日睇衫

Jelado

大戰版

Type 2 無大戰版啦
Btw 我覺得type 2都係短身好睇，桃太長

有冇成件睇下

聽日晾乾再影

Flathead 桃 豬都係改長改窄左成件褸型

睇漏咗佢要type2

有件TypeII桃，想入件跌膊短板TypeI，等緊warehouse返貨，次次樂天T5都秒清

5K 可能有原版type 2

咩牌子？

原版levi la

lvc Japan?

lvc japan 90年代
10分1價錢 $500-$800都得了

見過咁上下價錢既好多condition 都麻麻，一係就已經洗到好淺色

個件會唔會同同期71506 type2 detail 位錯？
巴打講個個價係日本見到？係香港見差唔多一千

71507好少錯detail
最多見過係背摺相反
香港一般見賣900
日本就平幾舊

多謝巴打教路 ，budget 唔多，type 1除左71506 ，有無咁上下價位推介？

原版呀，not LVC .... 不過正如巴拉講，5k 嘅condition 未必好。

無啦
樂天好彩既會見到4紐71506 但好少 around1000
其他大路既brand要2手先會低過1000

ebay?

有冇方法快啲break in牛仔褲排鈕
扣到手都痛

好condition既而家最平都好似要十零萬yen
講緊已經係紙label既版本

真係唔熟
可能買返日牌算

咁都幾貴，我記得幾年前多數below 10k .... 7k 8k 基本夠做

幾年前大戰版都係二十萬yen咋

岩岩睇左佢個網, freewheelers牛仔褸無咩款

呢排睇都6-8k左右
原版最抵著果d都係7-80s
Condition 好價錢合理

復刻牛褸最想要都係lee x warehouse 件大戰

想玩原版呢兩本天書必入

當年有幸入手

嗚呀

個間皮多

上次去desolation row都唔多牛褸碼
個sales好奇怪問我點解會識黎
我話睇ig

請問香港邊度有原版賣？想去睇下

拎完絛flat head去改
今個冬天可以操飽佢

係邊度改?

日本

係返the flat head度改?

no
係出面啲改牛仔褲鋪頭改

見到有對紅翼7折又開始痕

Pherrows wabash shirt
Workware bb Vest
Pherrows 441
Chippewa service oxford

好多Boots/鞋想買

有無名?
我都想睇下有無D補牛OK既鋪係日本, 有機會可以拎D牛去補下

一個月入左一對loake, 一對Church 一對Trickers

間野叫go-fit
係名古屋大須

我都係
買到咁上下開始夠

大阪有無介紹?

大阪咁唔知了

夏天係日本safari睇
後期type1正常condition都30萬yen
物價暴升

到了 我覺幾靚。滿意

紅巴一個月用成萬銀買衫

又放毒

我驚俾人滅口

怕甚麼

正正想搵件7150
想問175高 60kg瘦撚，size 40會唔會太大件?

會，我肥撚都係著38 or 40

好
唔該紅巴

咁我搵件36先

有冇巴打有買Taylor stitch既jacket 或shirt? 見佢依加30％off

今季無呀，上年買過四件。 last call 又made in USA 果d 都抵屌。但近來好多made in chi na

sizing如何？

徧大件架，要小心

如果我barbour bedale著36,應該買咩size? (雖然都知好難比較 ）

想問下orgueil 3寶係咩

話說條桃太朗著左成年 日日著終於開始有d色落
著左成年洗唔洗落水洗下佢 但其實無咩臭味

見到巴打d boot 好想買番對/red wing

其實無咩所謂3寶，我地講下jer .... 不過好多巴都覺得佢件denim sack jacket 同條eral 55 pants 係最正

可以浸下，最好有洗牛清潔制， 唔好機洗。

好難喎，我就買M

你個身高36會太短，38應該岩

好啦 搵日去take5 買先
話說上年我女友拎左個褲腳黎做散紙包 好正斗

著左一年無洗過應該已定晒型，正常一洗完會有更明顯嘅地落

日撚日著 都唔臭果下好野
如果有明顯色落 再影上黎交功課

想問下得168著咩款皮鞋好

睇睇下忍唔著買咗

東京羊毛Chup補圖

件黑jacket 我都幾鍾意

有個牌子我無買過

但成日睇到的野心思思

就係Full Court，有無巴打買過？分享下

Sugarcane Vest

我得一件shirt ...

未入過...

巴打咩身型同其他衫平時著開咩size？

入面著咩？

唔撞原色牛或者襯chino應該更好睇

Chambray shirt

攞緊條khaki hbt褲去改

正

平時著開m

巴打我想問下 Pherrows係咪算修腳款？

洗完都係甜咩軟

甜咩軟

都係咁軟無咩變 打緊pkmon

毒到

打pkmon都毒

覺都唔訓係到捉肥叉燒
仲唔係毒

琴日先買 已經打完4大天王

渋巴鍾意集郵

我覺得好著過桃

pherrow’s shirt
Sugar cane牛褸
豬仔107
Redwing 9060

上黎睇得post多真係會越買越多
小小分享

諗左陣條黃黑間咩黎

我都係

我覺得FC個袋花好正，用料不及豬仔紮實同襟著。

Take5早幾年都仲有賣，近年無再代理雖然有啲可惜，但亦減少左出街同人撞衫撞褲嘅機會

曾經係bauhaus outlet 見過FC .... 但mark up 都勁，所以最後無買。

Orgueil Sack Jacket
Freewheelers work shirt
FOB Factory Pants
Church’s boots
Filson field bag

想買有紅旗袋花版就要快了
下年開始唔再出向 levis 致敬 details 喇，變 plain back pocket

對鞋

著左一陣，明顯舒服過loake

個底唔同？

loake 真係石咁硬

本身都想買對試下 但都係買左berwick

熱死未

loake 係靚嘅，只係個底真心硬，我覺得加塾舒服好多，如果巴想入，要諗埋加塾。

今日著點會熱死呀？

我仲係床上面做緊廢青

loake個long wing真係好正

新界朝早好寒，出到九龍返工就開始暖，返到室內做野直頭覺得熱

只係FC下年開始唔再出紅旗、還是其他褲子都係咁？我覺得紅旗係必需有的元素
豬仔出過幾款係印紅旗上去，有點不倫不類

如果定番款嘅褲，應該同一般日褲牛仔褲差唔多價錢？

要加鞋墊

唔出紅旗好似係因為比levis告?

Full count好正
前後買過4條

原來係咁，Levis都好似告左好多年，10年8年前已聽見佢地告其他褲子紅旗同海鷗袋花，攪到當時嘅Yen Jeans要執 而家想買都買唔到

我係咪都要加 我著8號就fit 但夾腳掌 所以要買大半碼 加個薄鞋墊入面無咁“浪”

上年分享過

Yen Jeans 執左咩？ 我有一條手繪Yen

有冇咩牌子牛仔褲係最舒服 本身冇咩著老牛

其實所有BOOT同皮鞋我都加, 唔加覺得好硬

我估咋, 應該都係呢個原因佢地先唔出紅旗

可能我已經天殘腳 對loafer無加無咩野

Filson fans

好眼訓

好中意對鞋呢種頭

靚褸！ 咩嚟？

混色車線好靚

日本傳統果隻布？

刺し子

黎緊weekend會去高雄，想問有無咩古著鋪值得去

Blue Blue Japan Arigato indigo jacket嚟
Orgueil千鳥格紋shirt
Jelado pants
Loake

你落台中南我有 exactly高雄就冇乜搵到

想知台南

pherrow’s shirt nice

全台灣俾哂你，唔知巴好好咩

限牛呢

Alden Moc Toe gogogo

我想買v tip or nst

Ravello 正到哭
Whiskey 都好正
不過特別色好撚難買

個頭好撚正呀！！！

好撚靚！

好撚貴！

FC 自己唔做 je
可以去佢 instagram 睇
褲嘅 cutting 同其他 detail 都會改

岩岩收緊對Whiskey...

之前都好想課呢件Shirt

441好似係slim taper 微修腳

其實幾錢？

正價約8000
炒價萬幾

再視乎對鞋係咩色同埋咩款
特別啲再貴多幾千

依件溫莎領正㗎

我係一定唔會用一萬蚊買鞋。 我情願買袋，褸，錶。

正價就會買
炒價真係不了

8xxx 都好難接受

好 感謝巴打

皮鞋襟著
同埋靚嘅皮鞋係值呢個價嘅
打理得好又可以著十幾年
咁樣氹下自己好過啲

過唔到自己

岩岩呢對埋單唔駛七千…

Wa 正bor 11.5 你要左

7.5

我最多可以接受5/6千
即係Alden既馬屎忽果個價位

本身想買對馬屎忽boots不過唔係Alden
有15%off不過折左都5千幾, 都係不了

小弟都有興趣入rare shell
有無教學

恭喜，我都收左c&j

5000幾買ALDEN好似好D

睇相同美國review都係正面評價既
而且都係Horween Shell

咩牌子?

我知呀喵巴
但係有幾可咁平買到

Rancourt

食炒價

想食邊度可以睇?
我知日本炒到好高

咁alden 係咪boots 嘅頂？

我自己覺得係
整多對rare shell應該真係可以收手

ebay

我都係排緊Alden DC
呢對真係咁岩見到有，即時麻煩巴打打去要

我都排緊
都唔知要排幾耐

我唔信美帝可以打贏我大英帝國

呢D排係唔係真排? 定係好似買勞咁9排?

work boot 真係美國佬嬴

排兩三年到，緣份到了就會收到通知

ready to wear
以馬屎忽黎講就差不多肯定係頂, Horween 供應最好既皮俾Alden

頂級既RTW, John Lobb啦

2 to 3年都OK
好過排勞咁轉頭掉左你張紙

John Lobb
Edward Green
Gaziano & Girling

應該夠贏

英國都無咩Work boots

嗱
Country shoes 我撐Tricker's 既

whites我都覺好正其實

贏晒
Alden啲手工
不過佢係有種特別嘅感覺

Edward 我有性趣 ，John Lobb 就算啦，太貴。

我聽你講，入左對。

我都投🇬🇧信心票

john lobb大約咩價位?

呢對幾正

Tricker's 真係太圓

搵到, 原來香港有鋪

我行過文華果間一次，印象中係20k 起標

咁先classic呀

Tricker's夠經典呀
Church 唔係唔好, 不過Country shoes 始終係Tricker's 有feel d

好老實，AoDC Kathy退休後，無人知接手既有無掉左張紙
其他畀你排既通常都跟得好足既

Alden會自己再finish shell
Last有好多隻，部分原本係orthopedic last，醫療用途，對腳支撐好少少
呢樣係佢分別

最後買左both .... 巴打點睇CJ 同 JC 嘅country boots?

Whites 好型！

Work boots 仲有Wolverine 1000 Mile
boots 黎計算好舒服好好著, 無咁硬

我著件背心都覺得熱
你地重可以著褸

JC 唔清楚
CJ 強在dress shoes 啦我覺得
我得對CJ 幫Ralph Lauren 代工既Oxford咋, mainline 黎無咩特別
聽呢度巴打講Crockett & Jones Hand Grade 非常高汁

喵巴應該會更清楚

今日好涼

好似聽日仲涼
我皮樓ready!

喵巴！

係呀，唔熱

Alden係好正，但價錢真係接受唔到 加上Alden感覺上偏向襯斯文西裝look 。所以一直齋睇無買過。

反而自己好鐘意Redwing、Wesco、White’s呢類Work Boot , 粗獷得黎唔使就住就住著，年初時星光行做8折，入手第一對custom White’s boot
雖然最後成品嘅色心水同心目中嘅色有偏差，但都好滿意

不得了

粗獷既仲有Danner

其實而家whites如果正價, 應該同ALDEN差唔多
我第一對whites 2010時入, 個時仲有9折, 3000頭

danner有哥踢屎, 我當水鞋著

想排仲有無其他地方介紹?
有D人又話最好幫親過個間野先好問佢

我自己對馬pat係alden of camel度買, 其實係唔係可以直接問佢

danner真係唔會濕

我對都有哥踢屎喎
靠佢征服富士山頂

返到酒店搵花洒淋幾淋乾淨晒又可以上路

我都上過頂

試下問
不過好多都要幫襯過幾對先得

Alden crepe sole世界級
我想拎對trickers 換crepe sole呀

咩brand ?

我自己鍾意brogues boots 多d

夏天買件桃終於著得

我都想換底

我對Stow係commando底硬過我條命
對Bourton係皮底, run in 極都係成日滑到仆街

我有對全新Alden plain toe boots plaza last color 8 us 7, 買細咗，有冇巴打啱腳？可以平D

買過你梗係老死都問Adam啦！

香港石屎地用crepe sole好快蝕
同埋地下太多碎石垃圾，痴上去好難清
更搞笑係明明岩落雨既crepe sole又配濕水易深色既whiskey

hahaha 操多d

係佢, 佢答email答得好快

皮底我直貼拎去打掌 落雨跣到仆街真係咪搞
打完掌鞋踭都會跣
Commando sole反而幾好 係就係硬 但一啲都唔跣 仲幾好support咁

但舒服度真係一流
著成日都唔會腳痛
香港有冇地方做到crepe sole?
定要寄去日本先得

其實我有對Church's chukka係黃色既crepe sole,
先著幾次就痴到黑色一撻撻, 好樣衰
行落地又痴笠笠咁好似啜住塊地咁

唔知係我放得差定潮濕定係Church's 既crepe sole 係差D喇
我明明係放入鞋盒仲有放防潮珠

以前著clarks 時已經唔明點解世界上會有crepe 嚟種sole ...

落雨喎！皮褸冬天濕水唔覺，夏天就會發霉架啦
雨天著Barbour啦

易係易污糟 但真係好舒服
Alden crepe sole黑色真係好聰明 污糟左都唔覺

你岩

我未有Barbour
一直有考慮買件Bedale

全部正！

Vintage 最高!

邊間有呢款jacket買
上網睇左好多都唔係好岩

依加先見到個po 好正vintage

香港應該無，問過有得補話香港邊岩著crepe sole

搵下M65睇下岩唔岩feel

welcome !!!

睇下F2, BDU

好多皮鞋撚 岩岩先開始買

上三軍有大把真品

唔係好岩but thanks

Thank you

10K 起跳都有, 但唔係tailor maded

牛仔褸如果做mid layer, 最外層應該襯咩好？

見Levi’s官網嘅LVC話係imported，有冇伏？

如果想買鞋墊有無推介

唔係made in USA 姐
不一定有伏

M65

Leather down vest, m51 parka

Alden crepe sole真係一著難忘
對我呢啲肥仔黎講真係好舒服
我以為有得補會做到

多數火雞國

我用superfeet

如果講牛仔褲，Imported 講緊布係唔係美國造
車就係美國車，不過無咩特別，因為唔係墨佬就係中國阿嬸整。
洗水褲先係土耳其製，但係條褲一樣係美國造，土耳其只係負責洗水

Rocky mountain

superfeet邊隻好
想買黎用係danner度

聽聞danner唔好用superfeet, 因為superfeet有舊硬野係腳跟到, 有人話個舊野會傷到對鞋既哥踢屎
DANNER我就用返佢自己既鞋墊

而SUPERFEET我用梗佢藍色個隻, 好似是for everyday

原來會傷到goretex

Superfeet不建議給Gore-tex的靴子, 長期使用加上磨擦是可能將Gore Tex弄破

以前台灣DANNER代理既JEFF教的

可唔可以影下件western shirt同件vest d detail位

勁喎7.5D都搶到

我用coimbra

如果對ptb係淺邊就更好

學到嘢

oh ..... 長知識

Aquaman著freewheelers

X2, 我以前miss左對都係黑邊

係喎

邊件？

巴打對鞋係邊到買？

岩 我比red wing用

我有對chelsea都要換鞋墊
睇定先差唔多

我除左danner, 其他鞋全部都用superfeet

有冇人星期六日去good old days同埋上daychild玩workshop

FW最正既皮褸

組隊加相認

係屋企搵到呢件野 有冇ching知呢件係咩年代出？

邊度有得買

80

如果依家買多件同款 同年代 要幾錢？

唔多過一舊水

呢件嘢都有30年 叫唔叫得做vintage?

都係vintage 既

以為件嘢都值一 兩舊

Vintage 唔一定值錢，亦唔一定越舊越值錢。
50年代開始lee已經係呢個款，太多啦
80年代dead stock 就可能兩三舊既

多謝Ching 解答 件衫留返自著算 不過可以點樣襯

牛仔褸百搭啦

周街都配件純色tee 牛仔褲就出街 好公廁

鐘意vintage 可以試下ringer tee
都係80年代既野，襯返件褸

下身可以點玩

唔想同太多人撞，可以試下燈芯絨褲。
Sneakers 又得，工裝靴又得

幾舊水整條army baker pants
加對cons
已經好好睇

玩vintage 唔係要佢貴嘅

明明0905sp就好正 但香港無咩人著

平啲仲好 咁貴好難買

呢個po啲巴打真係好鍾意桃

Vintage野嘅價值好難由價錢反映

成班桃fans

今日返十五個鐘頹著左goodon衛衣加綿褲

我星期六去market呀
星期日上daychild玩workshop

咩workshop

整銅牌，我自己本身好鐘意銅嘅野

岩岩買左件n1 但都唔知幾時先係香港著到...

咁巴打有無玩玉川堂錘起銅器？

有過一個咖啡壺，之後比fd搶左

好慘呀！

咁我之後都有叫返佢沖咖啡嘅
打和啦super

頂唔住

當雨boot著

上年著過幾日only

呢間最齊但無折

我自己係MK一間叫全天候既運動野度買, 會有折但款同貨少
你facebook打全天候會搵到

唔肉赤咩

我都唔敢買N1 怕香港著唔到 皮褸我上年都係著左好少時間

馬pat聽聞唔怕水

本來shell就係賣耐用同做磨剃刀
落雨夠密度又唔會入水

同埋易打理, 有人話平時用掃刷下佢已經好夠

對Tricker's 又愛又恨, 幾年前買左對, 又夾腳又刮腳, 一年斷斷續續咁著, 最後頂唔順封印左對鞋.

尋日著完都濕布抹下同刷返就夠

平時有無上油個D?
我買個度叫我用alden wax only, 但我仲未上過

其實要點打理
質入鞋櫃好多年無點著
但個面有啲部分已經粒凸不平

Shell其實乜都唔上都夠照，頂盡用少少cream wax / Venetian Shoe Cream 已經夠

厲害

呢樣真
我對STOW著左成年都未break-in 好
加鞋墊著羊毛厚襪一樣刮腳
同埋對鞋好鬼重

我而家基本上只係落雨當水鞋著

試下買支鹿骨修復

有無巴打有買過tcb black cat jacket
最近想入件

Nice

好 謝謝 search下先 第一次聽

Shell真係好易好打理
刷幾刷就令
不過落雨嘅話 我一定唔會著
啲水印都幾明顯

師兄所言甚是 好多水印添

正，始終vintage 先好玩。

好佩服有啲師兄落雨著rare shell

如果我有我都會，我唔係好take care d 野。

可能買多幾對我都會咁

馬屎忽其實好好打理
濕左放係度等佢自己乾就得, 乾左搵塊布抹下就得, 塊皮自己有油份抹幾抹又會光鮮返晒, 最多就落下cream就ok
其實對鞋著耐左有patina咪重型

我落雨唔著馬屎忽唔係怕對鞋有水印或者會殘
係因為係皮底怕仆街

自己睇唔慣啲水印
覺得好礙眼
之前落雨著咗一次
之後日日都拎對鞋出嚟睇下啲水印消失未

睇中咗Japan Blue 0601同TCB Orange Super Slims
點揀好

兩條都買 唔洗煩啦

renovateur用不用落D?

邊度買好?

Reno發覺愈推愈乾，好易用太多令摺位濕色，反而VSC夠濕會易搞
同埋VCleat教人翻新shell，Nick Horween自己都係話用VSC

另外係推VSC去修補刮痕，效果比用Reno好

VSC我見好似有分色, 如果我用落color 8度, 買返白色個隻都OK?

成日都聽到人用reno用得唔好會一撻撻深淺色
搞到我唔敢試

等有機會買支Venetian Shoe Cream試下先

想二揀一 有冇巴打著過呢兩款

可以問下地鐵站間補鞋店有無
我記得Landmark A記有Abbeyhorn既野賣不過唔知有無Deer bone
一係直接去Abbeyhorn個網買

利申先, 我有幾對Shell Cordovan但我無用過鹿骨

日本有無? 我係日本未見過
定係日本仔唔用? 佢地好似用咩水牛角

我幾鍾意條褲個cutting

可以問下既
我無留意呀
我都唔點保養D鞋既, 係得閒落下cream

我都係
workboot多數加boot oil or renovateur
皮鞋就renovateur

馬PAT買返來都未搞過, 因為少著

見vsc好似好正好好j

其實用湯匙都得
個方法全部一樣，只係用平滑又硬身既野去攤返平塊皮
差在有人覺得大力磨的過程，會帶返皮入面的油分，再infuse鹿骨的油分落去

唔敢試

簡單都不得了，純粹係按摩咁

下個月去日本睇下有無先

聽你講完先醒起湯匙大法

你講我呀？

Leatherhealer 有， 不過靚唔靚就唔知。 買過一條，唔係好油，可能我唔好彩

我有成罐，放得來會「水油」分離
我用過又唔覺有乜特別好喎

workboot用得唔得? 見佢好似幾全面

蛋爺

Workboots用應該唔會有問題，係擔心色水會不會變深。
我rare shell變深都唔理的，所以自己諗清楚。不過workboots唔係應該尤佢變色的嗎?

我著咗廿年barbour，只在香港見過三五次其他人著，仲有大部份都是鬼來的。
入來好似去咗平行時空咁，有咁多人買barbour嘅

呢度有無巴打有玩timeworn clothing?

近年係多左人買，但出街又唔多覺，今日見落雨懶襯都著緊

好野有人識係好事
但我又唔想見到越來越多人著Barbour

考慮轉呔入Belstaff Trialmaster

Workboot都要保養先著得耐
D皮乾哂就收皮

星期一一入車廂就見到件綠色
咁岩我個日都有著

請問barbour褸你地夏天點保養，
係咪好易發霉。

我都有岀點棉力

muji 見到

xs都勁闊 好似著咗老豆件褸咁

唔好打沉我啦
我好努力咁搵緊vintage xs

但深色咗應該無乜所謂

易又未至於好易，滿油其實無咁易發霉。
乾是最重要。

有無買Barbour quilted jacket?

想買Lavenham

想問下berwick皮鞋質素如何
見到有啲款有特價

其實幾好襯

上個月去北歐嗰陣見到都有幾十個著Barbour
Barbour依d褸可能係多咗人著，不過應該喺香港興唔起嘅

我個感覺係紅左喎
舊年開始一街都係

可能多咗vintage鋪同賣

大家點識barbour呀

係咪一定要買uk 版？
我覺得日版都唔差又slim d

入門幾好既 我買左兩對

細細個就識，幾年前入第一件

千祈唔好興

好怕變ma1

細個嗰陣真係乜都唔識，係去咗日本之後先fashion下，到買咗第一對trickers之後就覺得英國嘢好正
暑假就買咗第一件Barbour ,不過完全唔記得點知呢個牌子

唔會掛，barbour本身都唔平

都係鍾情原祖uk版

巴打你開得黎個post 就預左多左人識嫁喇
襯得好睇過佢地咪得

巴打買左咩款
想買對oxford襯牛係咪啡色好啲

我買左對 tessial loafer 同 前日買左對酒紅long wing Derby
我覺得咩色都係咁襯 咁好收腳少少先好睇

我覺得唔使好睇過人
最緊要大家認識多d
大家都夠了解 傾下古著計都開心d

日版係復刻？

sl 即係slim版
突登設計俾日本市場

no la ... UK 又唔係絕版，無所謂復唔復刻

長知識了 岩我身型

其實我係超瘦撚
不過要買都係會買返classic最多size down
可能要著32

我膊本身幾橫下 要上一個碼

會唔會睇落好大分別

最好去試下比較下啦

32嘅話
驚袖長唔啱你

日版除左house 邊到有? 無追開post

我覺得classic 32 同 sl 34差唔多 但sl 個袖長少少

你岩 應該34好d
我紙板人身形最多著厚d衫係入邊

我買衫成日袖好長 正常又郁唔到

買sl 版會好啲

thx
過兩日再去睇下先

想買多對v tip同Oxford 但想試下其他牌了

太貴。

二手FW conductor jacket $1100

本身有件黑色，入多件啡色

2x 年歷史 Suede bomber .... 呀爸俾嘅。

啡色正

好多寶

我覺得jungle cloth好吸引
唔使打理 又keep到防風功能

普普通通想課條黑色Chino

有咩推介？

FOB Factory

獻醜

幾好呀，巴打日本入？

屋企人留落嚟嘅我覺得算係仲珍貴過只剩一件嘅vintage 。

自膠 原來係Beaufort
係倫敦買的
我會話sl版真係修身好多

巴打應該幾高，著到beaufort

米7咋
因為係sl版 所以衫長都短左
我估傳統bedale 應該同呢件差不多長

想修身嘅建議巴打買sl版
原汁原味又夠高大嘅買原版
題外話 最近好迷Ralph Lauren 嘅belted Hand knit cardigan, 有冇巴打都鐘意？

難carry 架喎

SL的確修身，有少少似人地著Burberry乾濕褸嘅效果
而其實原版又唔會話好腫
不過如果鐘意特別色嘅話日版可能啱口味啲嘅

想問下SL版邊度有得賣？

見大家傾開Barbour ，有冇人有研究Belstaff ？今日睇書認識咗呢個牌子。

我都鍾意RRL啲 Cardigan呀，用料、撞色、設計都唔錯，有好多其他復古牌子出嘅Cardigan顏色都略嫌「鮮」色咗少少，無嗰種味道。

今個星期六，日就係啦
大家有時間黎睇下

多多支持

有冇巴打知sugarcane light同sugarcane有咩分別？

10同9
我同fd合埋一檔

今年又嚟唔到

想問一下軍褸
係個台灣網見到件CVC褸

庫存新品係咩意思???
之後係樂天網見到一件話係真品

但之前睇介紹用料應該係Aramid唔係尼龍。

另外之前好似聽你地講過m51果d去ebay買，N1就買日本復刻，原因係用料厚度???

講野1999唔好意思

星期六黎

庫存新品姐係deadstock
其他交俾相熟巴打

我前幾個回覆先講完考慮唔買Barbour轉買Belstaff
我自己更喜愛Belstaff
因為哲古華拉係著住佢渣電單車環南美洲見到人生活困苦之後先投入古巴革命

Belstaff型好多

M51 field jacket唔追年份就上ebay
不過size就自己睇路
N1原年有甩毛通病
所以買復刻會好d

邊到入手？

有無d taper 闊腳牛/chino推介
黎緊去exchange想買多一兩條褲玩下

Taper已經唔闊腳啦喎

如果類似呢種cutting

66501個cut應該岩你
lvc 66501
tcb 60's
resolute 710
sugarcane 66model
之類

唔該晒巴打

闊身直腳？ 緊係桃仔0905

RRL， RL, polo country 啲 cardigan都好正
好似呢件咁

係東京見到 但叫價4萬yen真係過唔到自己

我嗰件倫敦買
香港好似尖沙咀 house有
觀塘josuite你可以問下有冇

Navy N-1

我個件岩Size N-1 ， 已經揀Navy色唔揀卡其色。
但手袖都係吊吊地

Freewheelers Conductor Jacket
Warehouse chambray shirt
SD sashiko pants
Loake shoes
Filson field bag

好型喎巴

如果colorful 果d 真係唔容易著。

最近係ebay買多左件

打算都係襯下tee同chino /牛
但打算搵多件country啲嘅

題外話 日本買帽都好正
我戴嗰頂係fat hatter 比起hw dog好似少啲知名度

我今次去都會睇帽

打算買咩款？ 我發覺少人戴beret
但我幾鐘意

多謝巴打介紹，我肥短應該玩唔到

我都肥短 特別係去完東京

唔係d乜貴野
Workware oxford shirt
Vintage donegal tweed tie
Vintage Australian Gurkha pants
Red Wing 8070
Vintage Sambeer leather bag

個袋好靚，有無多d 相？

平野
不過舊得好睇

真係好靚
巴打買幾錢？

平貴唔重要啦，真心靚，係咪好重？

Around 600HKD

好L重

有冇上油/cream等佢變色？

無呀
琴晚先拎到佢
今日就用
實物無咁深色

你個袋真係好靚 啲皮又夠軟熟

舊袋嚟講算好好quality

冬天最愛Pendleton

作為鐵騎士，Belstaff嘅束腰應該舒服好多
而Barbour我覺得最大加成，係英製同英皇室用，始終半個祖國，基本上英國牌子，都係情意結滿分

我當係唯一祖國架，所以英國製大曬

但係Barbour好多野唔係英制了

係

我買左件real McCoy WW2 CHORE JACKET
但係佢係咁甩d牛仔布色落d衫度同佢手袖有d長
要細摺一下先得
想問下師兄你地會點洗？洗完會唔會縮小小水？

Japan Blue Jeans 聽日11:00am有福袋賣
有興趣嘅巴打可以留意下

今日開工嗰陣見到個鬼佬著住件bedale，型撚到

要望下

到咗喇
D盒好靚呀，J死我

wowowow

希望今個冬天用得到啦

鍾意，但我用唔到！

出街都好難用，但真心靚

但應該無褲款

洗唔洗4k?

仲有兩條褲未開，唔緊要

隻手好易凍，如果12度左右都用得到，唔係嘅就用住007嗰對先

一定唔使，冇記錯UK21x,一定UK220已加運
Black Friday sale+email discount

成日要拎野整野，所以手套同我冇乜緣份

佢啲衫都唔差，如知道福袋價錢通知聲，我而家上zozo唔見有住

互相update

有冇巴打有japan blue 0601
入門款嚟講係咪唔差？

但其實點知邊款先唔係英國製？

有2對

我都有兩對

一對

好簡單
英制一定會寫Made in England

無既就.........

一對smokejumper
下一對whites有咩款推介？

但有時見End做Sales果陣想買, 但佢無寫明係Made in England
搞到遲遲都唔敢落手

semi dress

睇緊pure blue japan xx-015
點解個個網都話係slim straight但take5話係超窄

聽紅巴講
Classic Bedale and Beaufort 一定係英製

我件sl Beaufort 都係

香港係咪得一間代理?

其實咩價位到? 未買過表示唔識

4千中左右
睇你要加乜

終於有威屎fans

我始終揾唔到ultrasound 間舖係邊。

搬左去觀塘了

搬左了，好似去左觀塘

留意下呢款先

係呀，好似中電附近

搬去觀塘無以前咁方便了

講起whites我就傷心，第一對whites打算整下圖呢隻色

可能溝通有誤會或圖片有色差或用料有偏色問題，結果收到嘅配色是咁樣...

所以我成日叫人唔好信ig
好多野p到離晒舖

第一次訂，興奮得滯心急過頭

我跟佢地址去過觀塘一次，揾唔到

有follow佢 啲鞋好正

其實我覺得你隻色仲正

之前一件不留清貨執到對jobmaster
好似2千幾

原來係咁，難怪造出黎隻色同我心目中嘅差緊啲咁 我唔知有無買闊到，印象中好似係E頭

當時我都想執現成平野，但啲色唔岩心水 你呢對著上腳都好好睇

推

japan blue啲衫好正

對鞋幾正

如果中vest就好

我想要件sashiko
開返個zozotown id先

大家會買咩size

L

M

肥仔要著L

明明就高大

你地幻覺

其實一件Ashby 當discount 時只係$1300 ... 你賣二手$1700 仲要navy ... 真係好難放啦

咁平嫁咩
搞到我又想買返件

selfridges 上星期造$1700 八折。

聽日係zozotown賣

btw s

會買M , 如中Vest會賣左佢

放比我

睇下福袋幾錢先，太貴就唔抽了

BUT Zozo會員點申請？要寫日整地區區號嘅？

要日本地扯

我去左海外版用Fb login申請到，但唔知Japan blue jeans福袋有無係海外版zozo賣

無呀

79年877

有冇亨利tee推介
睇過goodwear都唔錯 但想個領口位幼啲
有冇其他選擇

利工民

有無巴打知ASHBY WAX JACKET 係英製？

咁即是無得買

我有日本地址 希望一陣記得起身買

羨慕

去東京唔洗錢訓

大阪都有

我去東京都係訓太空艙，夠晒平
再平啲嘅網吧就未試過

我東京都好中意訓太空艙 自己一個去長就自己訓 短就去朋友屋企

下次見

咁正有日本fd

訂親野都寄去佢屋企

我聖誕節去東京，祝我好運

大手入貨！！！ 我都想聖誕再去多次

LVC 1880 Triple Pleated
SD tee
Samurai chinos
Church’s boots

今朝無巴打

我第一對smoke jumper 8年前買, 個時代理岩岩開鋪, 仲有折, 3000頭

whites我覺得真心正, 一對真係可以著過世

搬返KT好, 佢地個度起家

聽聞有唔少日本人搵佢地買
因為HK個價相比日本算平

早

尋日有D忙無咩上來睇野

而家我估4K中左右?
好耐無上去了, 等其他CHING答
或者你可以去佢地FB睇下再PM問價

爛法工x豬仔洗水牛

仲有10分鐘唔知一陣搶唔搶到

Brother Bridge 之外我會買rolling dub trio嘅coupen
靚d

Zozo死左

岩

幾錢？

入唔到，但似係只限寄日本地區

10800

我想買jb同bape炸

ok喎幾舊水
不過唔寄海外即係唔洗預我地

f5都就黎爛

內容有啲咩？

無寫 話最少35000yen

用手機上勁順

真礼 但比唔到錢呢

最少

しぶりん
咁就唔知喇，唔肯定size唔敢買

我唔理了 買左先

淨係買左個japan blue

比到錢？

入都入唔到

揀左代金

用app好順

$10800一個，入面價值$35000

有兩種福袋，有一款係賣褲款

有無巴打比到錢？

我到貨先比

唔係瓜

仲有個呢？

我見得一個

Fail

買左了 但jb唔係得一個炸咩

第一個我mark有心心個個應該係賣褲
無心心個個係上身服裝

好彩姐 買左左面 你岩呀

一個淨褲
一個上身+褲

識日文真好

Brother Bridge 的鞋得不得？

我今年冬天都想入番對！

謝解釋

海外版都有福袋，但少好多，無japan blue jeans , 但有atoms

唔收海外卡

無日本朋友，我放棄

想要上身衫所以買左右邊
諗緊買唔買多個左邊

我成功了 褲太多了

以前有line pay我成日zozo
勁好用又寫晒measurements岩我呢d矮人
而家唔比用

ok嘅，不過加多少少可以買對好d嘅rolling dub trio

但我又唔想要牛

唔記得買xlarge

岩呀 上次我買都收我海外卡

仲有呀

佢逼人用buyee之後我就無用過
太狗

真礼唔係著開live tee咩 唔洗zozotown買呀

啱啱見到仲有個S碼但㩒唔到

放棄

襟到wo

要開vpn

schott都好平
不過呢個價應該冇皮䄛

講緊xlarge
japan blue我買左了

未想要到要搵人買，所以算啦

20000yen包含50000yen既野
唔會有皮樓啦

係，唔想麻煩到人，睇下遲啲樂天有無得買

諗緊買唔買多個褲set 但我又諗我又唔想要牛 想要西褲 但返到黎全部都係牛咪仆街

有得買就係任性

係
可能係針織外套，冷衫，zipup, 再搭對手襪

等，寂寞到夜深

買左了 有fd同我差唔多size佢要牛 我要衫

想要chino

過份

佢比晒衫我 我比晒牛佢

收工

身邊有人玩牛真好

咁快有日期

11月我去東京揾佢 比我毒左

全部fd都話牛唔舒服唔著

未著過好野姐

3千頭咁抵玩

之前聽佢講而家都少左 因為日本都開始唔係好貴

pointer brand chore coat
Japan blue 406

之前可以用amazon pay, 今次見唔到有得揀，冇得買

原來line pay同amazon pay要網頁版先有
不過福袋唔用得

一月中等你地開箱

我都想買福袋

因為純粹比自己友打J
唔係比普通人睇

巴打不如分享下

我d野好cheap係中古店執返黎
無謂獻醜

其實想hiphop巴分享下點影好睇學下野姐
Btw我地大把人係中古入野
乜都可以分享 冇話獻醜

中古先正

我估佢想人地對住塊鏡影全身咁
不過出到街點會搵塊鏡特登影比你睇
求其影一幅加埋個list就收得工

可以行成日

條褲係咪中腰？諗緊601定401好
想高腰啲但又貪401好似冇咁闊同埋冇taper得咁勁

係中腰，601應該係窄啲wo, 601 小腿taper得好勁同再高腰啲，好似係

識玩中古先係高手
我呢d 新手先要買復刻野

601應該係高腰啲同大髀闊啲但taper得勁啲
我大髀幼但又想高腰啲 香港又冇得試

Shadow Selvedge Type 3
Gap chino
Tennis Trainer

我係日本試過601小腿位真係好窄，我瘦底都頂唔順，你決心買依條可以去denimo 睇睇 佢可以你比曬尺吋後比建議size 你，唔岩可以free exchange

最中意喺日本買古著燈芯絨褲，又平cutting又靚

呢對正

我好瘦所以點都要最細(28) 係唔知個腰位點
因為我見front rise 401係24.5但601 24.5，點解601會高腰啲？係咪唔係淨係睇front rise

你可以試下問denimo cs,佢會答到你

我果d中古唔係你地諗果d咩牛/軍䄛
好多係冇牌子
或者d運動牌子既zip up, sweater
鞋9成都係vans

Vans好嘢嚟

我著對廿幾蚊人仔既雙星白飯魚扮GAT襯vintage
無人夠我cheap

我係俾流水巴渡左，我對要聽日先收到

唔關我事掛

BTW其實我好少著 因為好重

我又學下大家影下

Lee vintage Storm Rider
Edwin Chino
國產雙星sneaker

有無storm rider 色落圖

大家影我又影下先

GU牛仔恤
美國牌子tee,$25
児島牛
Trickers

用賣家俾既圖, 睇下得唔得？
好老實講, 以70年代仲老過我既vintage黎講, 佢keep 得好新

好正，仲要36 size 你幾銀入

Iron ranger

40美元
平到你唔信

終於收到件Freewheelers Gold Miner
頂住癮先

正呀，gold miner 有兩個version, 黑鈕貴好多，唔知點解

好似嗰隻嘅帆布厚好多

喺bs 試咗件厚身嘅gold miner
試完後念念不忘
所以唔理厚薄 見樂天有人放呢隻款就買咗先

訓醒了

ching今日著storm rider

靚色。 不過made in USA 應該係80年代啦。

關啦，本來入對church 就收手，都係因為你果句”買country 點解唔買trickers 呀?” 攪都我個心又痕

FW 件B-10 貴到呀！

8000

太進取

係BS 度摸過
一定冇可能係香港著到

話說有冇巴打係Incredible Shop cm過The Real McCoy’s嘅野
又出左件OG-107

想問下Levi's us online store係咪打咗柴 比唔到錢

佢啲羊毛真係好舒服, 唔會吉肉, 個人覺得比RMC 重舒服啲, 塊jungle cloth 係好厚同硬, 至於香港著唔著到就每個人都唔同。

不過年紀越大就越怕凍

巴打做下運動好喎

話說紅巴係咪係巧明街99號卡住左上唔到去Ultrasoun Boots？
工廠大廈架𨋢係要係99號個路口直行向前搭貨𨋢上去
如果你直接去99號係會去左Factory99西餐廳
Btw個間好好食

是咪可以刻名個件?
成2800

冇

係，之前件CM軍䄛冇記錯成萬

想試, 不過2800有D卻步

之前件CM軍䄛冇記錯成萬

太貴不了

件野係real mccoy度賣幾錢?
我印象中佢D 長SHIRT 應該大約20k yen
如果比成K HKD為個刻名就真係不了

唔清楚，另外仲有個自選patch

28000yen 未連稅
要都2k嫁

有無LINK? 頭先係官網搵過下搵唔到

去日本買算了
野間去過1次, 好細同無咩貨

開咗tg group就冇人睇post㗎喇 喺度討論啦

依間嗰老闆都算係咁，又做到resolute，又有the real mccoy同good on
不過佢最興玩cm款同pop up形式請人地過黎
但平時去佢嗰幾間鋪都冇乜野睇

難得一個月成2，3個post

咁我見佢定價都OK, 7幾算
拿5應該要vip先有7幾算,我無

搵巴打借，好多人有

一開group個post就玩完

出面好多post都係因為咁而沒落 好冇癮

反而唔明佢本身點解咁貴

見之前咁多巴入手storm rider 我又入左件 60-70s

佢D野好似係如果比較忠於個原創會貴DD

我有次想買條軍既短褲, 試左2條
貴D個條真係比較忠於個原創, 我記得有個位仲收埋左個袋添

可能9成ching都有

上星期入左件60s後期

未至於嘅，好多人見第一次要over三千又冇得即時discount而卻步

可惜我唔太好牛䄛

我入左嚟件雙袋

紅巴係咪有入過月桂鈕款嘅牛褸

storm rider係咪暖好多
有啲想搵返件

我估係

Oh，其實我唯一想追就係月桂鈕款

巴打指原版月桂？

係呀

無啦，我反而對house tag 嘅lee 有性趣

有機會要搵下
紅巴依兩人去唔去market

mine
我諗15度下先著到了

巴打件好早，正呀

Gypsy & Sons?

日本樂天買對alden v tip 7萬yen 有咁平嫁咩

呢個價應該非馬屎忽

有條one wash買大咗個size
拎落去焗乾 會唔會細番

Dapper’s vest

會少少

喺鑽石山站見到人著桃太朗type 1 + danner，唔知係咪呢度巴打

其實縮盡都幾難

收到啦，收到啦

今年Black friday 成績

巴打weekend 都幾formal wor

又買多對？

又飛嫁咩

仲係星期五

都話前後兩對

巴打買咗好多正嘢

普通牛皮
唔介意二手嘅上ebay睇下
分分鍾搵到condition 唔錯嘅shell, 叫價大約4k

係呀兩對from black friday, 一對from J-S. total 3 對

唉，我就係介意二手鞋同帽因爲無得洗。

我多數睇insole
如果個印大部分都仲係度我都接受到
有時可能啲人著左一 兩次就放都唔出奇

你話殘到飛天嗰啲就不了

見過有對殘到冇咗個印同鞋踭蝕得好勁都話自己淨係著過十幾次

著黎打仗
所以買二手野好講彩數 搵到寶時真係好開心

搵咗好耐都冇啱size嘅 986

想搵對commando sole 嘅colour 8!tanker boot
之前見過有對3k幾唔差嘅 但冇錢買

Commando sole 真係冇得輸
粗著一流

啱啱開始睇套英劇，叫入有演員著Barbour

等對trickers蝕到咁上下拎去換commando sole!

出發去market

等對crepe sole蝕到咁上下去換commando sole

食埋飯去

夜啲去

去行一個鐘左右之後過一過Josuite搵老闆

其實去market 都係吹水 要買點解唔喺鋪買，假設有買開

因為有啲冇實體舖，有啲澳門黎，有啲野係limited product for market

冇買開 睇下有咩睇

Crepe sole蝕得好快

落雨著多啲先

其實都多，好多正既
不過試想像佢有鋪，佢點會帶哂過黎

Soulive Noragi coat
60’s Lee Overalls

我知，所以我都會去睇下

巴打件overalls有無預大兩個碼？
我有條overall 比平時d褲大兩寸都覺得緊

行完，2000入左個全新Slow牛皮tote bag
好抵

咁快

我都見到
好似suede嚟？

買咗件type 1
真係收爐了

多唔多野睇

圖